如果阿源生喺有Pokémon Go 嘅時代

1. 佢會從此脫毒，因為日日出街捉Pokémon 而脫離隱青行列

2. 佢會照喺屋企，日日貨金開自私香氣，滿足於捉公廁蝠同阿柏蛇

3. 同之前一樣都係落街買完報紙就急急腳返屋企，只會順路轉幾個 Pokestop 同捉幾隻就算

4. 只捉喵喵怪同高竇猫，因為佢係愛猫之人

5. 唔撚玩

6. 變左日日搭電車做電車男